Switch / 3DS 二手買賣區 (31)

Switch / 3DS 二手買賣區 (31)

收
薩爾達曠野之息 $320
Luigi’s mansion 3 $310

屯元天

收
just dance 2020 $220
太鼓之達人 $210
overcooked 1+2 $210

最好連盒, 觀塘/葵芳/葵興/荃灣站交收

收 異度神劍2 Xenoblade 2

可用 Zelda BOTW 薩爾達傅說 曠野之息 換

港島線//西灣河
Tg:

放
牧場物語 礦石鎮 300

放ggen 火線 370$
天水圍、元朗西鐵/元朗區交收

有盒有贈品

放日版劍 有盒 $300
或換大亂鬥
意留tg

收 孖車 Mario kart8 $280
屯天元交收

收switch
新淨
最好有盒
1.8-1.9k

收
xenoblade 2 $320

大亂鬥 $300

大埔交收

Tg:

放 Splatoon 2 $230 或換Just dance2020/任天堂大亂鬥

收 fifa20 $200 美孚至荃灣交收

Tg? 有意splatoon

放巫師3，唔啱玩，屯元天

收
創世小玩家2 中文版 價錢:口罩x25個

放工時間觀塘站沿線交收

收Switch岩細路仔玩既遊戲 Game名連價錢tg

邊款口罩 有無相

放 Monster Hunter MHXX
可換其他game
只限馬鐵或九龍灣交收

放 Mario odyssey $300

收Luigi mansion $300

收
巫師3 350

放 g gen 火線 360 屯元天交收

放 Luigi 路易鬼屋3
$300 將軍澳區交收

放

織夢島 $280

收switch

收黑街聖徒
最好係日文或中文
Tg：feetwhku

收漆彈2 over cock1+2 230

放呀全新無開過 無單
1100$
Tg:homan1232

放 Mario Odyssey $300
屯門或兆康西鐵站

收
xenoblade 2 $320

大亂鬥 $310

大埔交收

Tg:

收
Switch 新淨 帶價tg我

放Pokemon 劍 300

收
劍/盾 $280
Mario Maker 2 $280

收 風花雪月 300
薩爾達 320
八方旅人 300
有意留tg

收 異度神劍2 Xenoblade 2

可用Zelda:BOTW薩爾達傅說:曠野之息 換 ;

港島線//西灣河
Tg:

收splatnoon 2 240
diablo 240
mario kart 280

屯元天佳交收

tg :

收
Just Dance 2020 $260
大亂鬥 $270
Mario kart $270

收
xenoblade 2 $320

大埔交收

Tg:

Push

交 g gen 火線 350

放 ， 屯門交收

收 牧場物語礦石鎮
屯元天

收
Mario Kart8 Deluxe 280
Mario Party 280
太鼓 180

仲有耀西的手工世界 260

收
Just dance 2020 $260

收薩爾達 曠野之息 320
可用大亂鬥換

tg:lfuckingpopo

收switch 機 最好全齊 地方互夾
有意

收：Overcook 1 $100

放：Luigi Mansion 3 $300

平日火車沿線、大埔任何日子
pm:

收
just dance 2020 $220
太鼓之達人 $210
overcooked 1+2 $210

最好連盒, 荃灣線或觀塘線交收

收Zelda曠野之息 $330
觀塘/藍田/調景嶺交收

收fifa20 $210 just dance 2020 $230

放ring fit
Pokemon 劍280

收 薩爾達 320
八方旅人 300
有意留tg

賣
進擊的巨人2 中文
上古卷軸5 中文
薩爾達傳說 中文
Mario Odyssey
snack world
mhxx
寶可夢盾
牧場物語
炸彈人

多收可平
有意留tg

想收zelda

放

漆彈2 日版 250 /比卡超200

收

風花雪月 300 劍/盾280

大埔 上環交收

收switch
淨機最好，咩配件都可以唔要

放 Marvel3 ultimate alliance (可换大亂鬥)

收大亂鬥
收Arms
收龍之信條
收織夢島
收洛克人x1-4
收洛克人x5-8
收逆轉栽判1-3
收進擊的巨人

放zelda mariokart mhxx
收盾, 牧場物語
馬鞍山 烏溪沙最好

盾 牧場

收 overcooked 2

放

八方旅人300
異度神劍2 320

收

薩爾達 織夢島 280
Luigi Mansion3 300

巨人

收

resident evil triple pack

將軍澳區/觀塘線/港島線

收 幻影異聞錄

收以下games，價格可議
屯元天西鐵沿線優先
要求：
*要有盒
*要有中文版
*要有主機試玩（睇下有無壞）

1: Zelda 薩爾達傳說：荒野之息
2: Super Mario Bros.U Deluxe
3: Mario Kart 8 Deluxe
4: Mario odyssey
5: Yoshi’s Crafted World
6: Donkey Kong Tropical Freeze
7: Mega man 11
8: Crash Bandicoot N. Sane Trilogy古惑狼
9: Sonic Force 音速小子
10: Monopoly大富翁
11: Street Fighter 2
12: Zelda 無雙
13: Super Bomber man R
14: The Witcher 3
15: Xenoblade 2 ：1 (異度神劍2)
16: torlight 2 火炬之光2

放 織夢島，大雄牧場物語，屯元天

放Mario odyssey 300

ringfit咩價位

放
風花雪月 310
大亂鬥 310
Mario Party 310
Pokemon 劍 300
牧場物語 300
Super Mario Bros.U Deluxe 300

不議價 全收可便
沙田/大圍站交收

你個 TG 唔 work
想收 luigi

樓主投標型式

你可以入標

收
1 2 switch $100

有人收左啦Thanks

已放

放
八方旅人300

收
Luigi Mansion3 300

可換，tst

收
mario party $280
overcook 2 $170

tg:

已pm
大亂鬥同Mario Party賣咗未？

收 異度神劍2 Xenoblade 2
$320
可用薩爾達傅說 曠野之息 Zelda BOTW換

港島線//西灣河
Tg:

Odyssey換牧場物語

Tg:

誠收arms

放
mario odyssey$300

收
luigi mansion $300
3DS, 紅藍寶石重製

收champion jockey
$250
最好大埔，其他可議

收Luigi mansion 3 $280

收
Overcook 1+2
PM出價 thanks

收 ringfit

放 織夢島 繁中

$280

收ringfit $800

Luigi $300

綠線

放
異界鎖鏈 $280
綠線交收

收 孖車 Mario kart 8 $280
just dance 2020 $220
屯天元交收

收
just dance 2020 $240
太鼓之達人 $210
overcooked 1+2 $230

最好連盒, 荃灣線或觀塘線交收

代fd post)
放全新switch ring fit $1000 平日太子站交收

900有意

請 Pm 我

放
八方旅人 300
Dq11s 250

收 Luigi mansion 3 $300

九龍灣 或屯門交收

今日 6點交收

放
1 2 Switch $200

收
大亂鬥 $300

放Switch主機&遊戲

比卡超特別版Switch主機
9成新 少玩 有盒全套配件

連精靈球plus

遊戲：
Pokemon 比卡超
Pokemon 劍
機戰T

全要可平

有意：

收
異度神劍2 Xenoblade 2
$320

港島線//西灣河
Tg:

All hold

收 Ring fit
屯元天/牛頭角/ 灣仔交收

報價 TG

放 Fitness Boxing $300

放風花雪月$300
Pokemon Pikachu $150
Monster hunter gu $200
惡魔城$150
全部都係中文版
屯門交收

已有人留貨

放
Mario Party 340
2K18 100
古惑狼 100
牧場物語礦石鎮 340

收八方旅人 $300

屯元天交收

放
Mario Odyssey 連盒 $290

放無雙大蛇3終極版390
異界鎖鏈 290
Tg TCHHIHI

收
just dance 2020 $250
太鼓之達人 $210
overcooked 1+2 $230

最好連盒, 荃灣線或觀塘線交收

賣
進擊的巨人2 中文 320
上古卷軸5 中文 250
Mario Odyssey 270
snack world
mhxx200
牧場物語300
炸彈人250
巫師370

多收再傾
有意留tg

收路易鬼屋 300
巫師3 320
風花雪月300

地點自訂，屯元天最好

想收上古卷軸同巫師

收G gen cross rays $330
屯門/兆康西鐵站。可即日交收

放全新未開fifa18 $20

放二手全套連盒ring fit $500

已留

放 Monster Hunter MHXX
交換game優先
馬鐵或九龍灣交收

收
孖車 200
DQ11s 200
觀塘線交收

收 overcook 2 $170
將軍澳線
tg:

Sold out, thanks

賣 g gen 火線縱橫 350

屯門交收

收 異度神劍2 Xenoblade 2
$320

港島線//西灣河
Tg:

收switch 同健身環自用
價錢可議

mario odyssey有意

hold

收Overcooked 1+2 $230

放
Mario Odyssey 290
Pokemon 盾 300

換/收
牧場物語 300

收

pokemon 盾 $300

太古/九龍灣交收

放 Mario bro deluxe 260
2k20 (連bonus content code) 220
兩隻要曬可平 交易地點互就
紅藍色線為佳
tg: chu41

收ring fit
全新or 2手

收

Pokemon 盾 $300
G gen 火線 $330

沙田交收 其他可互就

Tg:

放dq11s $280

放
礦石鎮 $350
Mario Party $350
2K18 $150

收太鼓 $250
觀塘交收

仲有？

Odyssey hold

請問係連登徵一隻pokemon 伊貝
大約幾錢？

150左右

想問下宜家二手switch咩價位到

豐澤無水執

收ring fit 價錢可議 pm

thx買返隻全新先

大電版起碼2200

細電版呢

放
Ggen cross rays 340
Mario tennis 240
牧場物語 300

荃灣交收

Tg:

收 孖車 Mario kart 8 $280
just dance 2020 $220
西鐵/荃灣線

收漆彈 英文 260

收耀西的手工世界 270$
屯門/天水圍交收

放織夢島 $280
Lets go 連波$250

九龍灣MTR

全要可平

230 要唔要？

收Pokemon lets go 比卡超版
150蚊
西鐵線屯元天交收

收ring fit(新/二手均可）
Tg報價

Tg:

放 明星大亂鬥 $330
屯元天交收
tg:

收

牧場物語 礦石鎮 中文 300
薩爾達傳說 荒野之息 中文 320

Tg: juggdb

放
八方旅人 300
可換 荒野之息

收
漆彈 英文版 250

你留tg 我加你

要八方

已售

收 (有盒）
漆彈 英文版 250
荒野之息 320

你留tg 我加你

放
八方旅人300
收
Luigi Mansion3 300
可換

放
mario odyssey$300

收
luigi mansion $300

收
孖車 250
DQ11s 250
觀塘線交收

Mario bro 已放

放 健身環大冒險 美版 $1000, 水貨

有3隻, 全新

收switch 請帶價TG

收 splatoon 2 英文版
九龍灣或馬鐵交收

放哂

收二手switch

收下列game
DQ11s $280
Witcher3 中 $320
Overcooked 1+2 $200
Luigi鬼屋 $300

收
太鼓之達人 $220
overcooked 1+2 $220

綠線或藍線

放
Mario Party $350 (可換Luigi's mansion)
2K18 $120

收
牧場物語 $300
Luigi Mansion $300

屯元天交收

收
Overcooked 1+2
薩爾達織夢島
mario party
luigis mansion

收
Overcook 1+2
Splatoon 2 (英文)
PM出價 thanks

綠線或藍線交收

放 overcooked 2 $230

推

收瑪利歐&索尼克 AT 2020東京奧運 $280 觀塘線/將軍澳線

太鼓
換
牧場物語 重聚礦石鎮

收mhxx 150

已收

朋友送一月先購入
唔啱玩出售 好新淨Mon貼保護套 全部有
唔散放 有意Tg

收 全新ringfit 1000

tg左

收switch game

1. Mario bros u deluxe
2. 薩爾達曠野之息

價錢可議

收
健身環 全新二手都可

賣比卡超版SWITCH...
冇左粒波有單有GAME.

收
Pokemon 劍/盾 280
漆陣（英文） 260

徵

大電行貨box set
Prefer 有單有保養

想收巫師

收多啦a夢 $300
重返礦石 $300

觀塘線/大圍

收switch 最好連盒
pls tg with price

有意 請TG

放

漆彈2 日版 250 /比卡超200

收

風花雪月 300

大埔 上環交收

放
異界鎖鏈 $280
薩爾達無雙 $150
Mhxx 日文 $150

沙田/綠線交收

推, 九龍/港島交收

異界鎖鏈已放

收switch超任手制
唔知價

放
風花雪月 冇盒 300$
大埔/佐敦交收

有多拉A夢

收

pokemon 盾 日版 $300

太古/九龍灣優先

放Mario party 330

薩爾達無雙已放

Tg me

收 孖車 價錢可議

大埔、粉嶺、上水 交收

收瑪利歐&索尼克 AT 2020東京奧運 $290 觀塘線/將軍澳線

放孖車 $280

放
荒野之息
大亂鬥
孖車

有tg嗎?

放

荒野
mario kart
大亂鬥
油塘站 1000蚊 唔散賣

tg jjj525

收下列game
DQ11s $300
Witcher3 中 $340
Overcooked 1+2 $200
Luigi鬼屋 $320

收ringfit

放海賊無雙3 250 銅鑼灣 綠線交收

收
太鼓之達人 $220
OverCooked! 1＋2合集 $220

（價錢可議）

sold sorry

放

漫威英雄：終極聯盟3

價錢可議

你留tg 我加你

收 孖車中日版280 要靚盒 深水埗交收

收 巫師 just dance 2019

放日劍 300 tg okoiio

放switch 紅藍
Tg TCHHIHI

劍盾都得

放 鎖鏈 $300

大埔交收

收舊版switch 最多全齊 唔齊都可以！

賣 dark souls remastered $160

留TG

再推
放
Pokemon 盾 美版 290

收
牧場物語 300

九龍灣或東涌線 謝

收 3DS Pokemon 究極之日

tg 價格 thx

收 pokemon switch 機 有波冇波 有夢夢冇夢夢 有game冇game麻煩都講聲

放
Mario Odyssey 280

元天屯交收

放八方旅人 (冇盒) 260

可即場試入game

大埔，太和站交收

放
鬼屋連盒 $300
Lunch time: 牛頭角地鐵
銅鑼灣/旺角/南區

收
Luigi Mansion3 300

放 牧場物語 中文 $300
屯元天交收

收瑪利歐&索尼克 AT 2020東京奧運 $300 觀塘線/將軍澳線

放G Gen 火線 350$ 中文 no code
黃大仙交收

放 Marvel3 ultimate alliance (可换大亂鬥)

收大亂鬥
收Arms
收龍之信條
收織夢島

放

八方 $300

換/收

織夢島 $280

換game 優先 馬鐵線交收

新黎唔識 想問賣機俾SN人有冇咩問題?

放 Pokemon 盾 （行貨勿屌）
$280
荃灣交收

放 風花雪月 300

放
薩爾達 織夢島 280

收
Luigi Mansion3 300

荃灣考唔考慮

咪遮左最尾3位數比佢囉 、

Check 改機

唔好意思 已收

有switch? 幾錢

收witcher 3 $350

有呀 留個tg

收薩爾達300
Tg:

收太鼓 $240 港島線交收

放
MHXX
Dead cells
兩隻要晒優先，可交換game
馬鐵交收

Mario kart
$300

放孖車 $280

今日個tg有問題 屯門巴打再搵多我一次

收
Zelda botw $300
織夢島$280
Mario odyess $250
Mario kart $280
八方 $280

收薩爾達 元朗 天水圍 320

收fitness boxing $280

放 Marvel3 ultimate alliance 270
(可換大亂鬥/異度神劍2/DQ創世小玩家2/深淵狂獵 )

綠線交收

收splatoon 2 有盒
$210

放2k18 $120

呢隻

放 mario odyssey 280 荃灣/元天交收

收大亂鬥 300
屯門交收

放 全新行貨 RingFit (不連健身環)

放漆彈2 英文版 $250
mario odyssey $300
元天屯交收

放dark souls remastered 200$加1口罩

放Lets go 連波$200

九龍灣MTR

放just dance 2020 全新$360

收
luigi mansion 3
火紋 風花雪月
Dq11s

全部要中/日版封面

放腦力鍛練 $200

鰂魚涌或中環站交收

放
巫師3 380

異度神劍2 Xenoblade 2 320

八方旅人 300

織夢島 280

火焰之紋章無雙/聖火降魔錄無雙 200

無雙OROCHI 蛇魔 3 200

星之卡比新星同盟 200

薩爾達無雙 150

全部都有盒

沙田，上水，粉嶺，大埔，馬鞍山

收 AI：夢境檔案 $280
港島綫

放Pokemon let's go 比卡超 $180
兆康/屯門站

收
fifa2019
nba2k19

將軍澳區交收

放 Marvel3 ultimate alliance
Pkmon letsgo

收pkm盾
港島區交收

放switch lite 連fifa 2020
$1300

收
AI 夢境檔案
織夢島

放全新美版Ring Fit 自出價

有2盒口罩可加錢換

收overcooked 1+2

收 switch 新舊版 皆可 以及 Ringfit

收 機戰T中文版
有意請TG

收
overcooked 2 $130
overcooked 1+2合集 $250
just dance 2020 $270

收arms 歡迎出價

綠色缐交收

收ringfit 請出價

放Pokemon 劍 300$
收dq11s 250$
收太鼓210$
屯元天荃灣優先

收 monster hunter GU 200$

放
創世小玩家 2 $380
旺角至大圍

收g gen 火線縱橫 屯門交收

收pkm劍 280$ 港島mtr/旺角交收

收
Overcooked 1+2
Mario Party
luigis mansion

收3隻splatoon 2

賣switch 主機
塊魂
Splatoon2
瑪車8
薩爾達
Pkmon 比卡超

Tg @Lihkgswitchsale

Dark souls remastered 190$

收
機戰 t 260

放
Astral Chain 異界鎖鏈 280
大圍交收

想收一隻 switch 逆轉裁判123
請tg

收zelda

收薩爾達
bathel

收薩爾達

我想用
PKMON盾, 日版, 有中文

換
八方旅人/
路易酒店/
1-2switch+100蚊

收
the witcher 3 $380

放：
全新數碼暴龍 物語網路偵探黑客追憶 $260
紅色綫交收

放全新
Just dance 2020 $360
Mario and sonic Olympic $360
Tsum tsum party $360
古惑狼賽車 $220

放
Pokémon 盾 $280
天水圍元朗交收
TG:

收異度神劍2 中文 400

西鐵線

放
異度神劍2中文 400
粉嶺交收

收瑪利歐&索尼克 AT 2020東京奧運 $320 觀塘線/將軍澳線

收腦力 200

放 Mario Odyssey $280
不議價

屯門或兆康西鐵站 交收

放
漫威英雄：終極聯盟3 260

黃埔/油麻地站交收

收
薩爾達傳說曠野之息 $320

屯門交收

收
漆彈 英文版 $240

放
薩爾達傳說冇盒 $320

九龍區

收 PokeMon 究極之日 $200

收大亂鬥 $310
屯門交收

收 農場物語重聚礦石鎮 300 元天屯

收太鼓 $300
觀塘交收

放
Mario Odyssey $310
Luigi mansion 3 $330
明星大亂鬥 $320
屯元天交收優先

放Pokemon 劍 hold
收dq11s 250$
收太鼓 收咗
屯元天荃灣優先

收switch 紅白 新版
Pm報價

收
xenoblade 2 $320

旺角或大埔交收

Tg:

放PKMON盾, 日版, 有中文300

收
牧場物語 中文版 300
Just Dance 2020 中文版 300
屯元天交收

收牧場物語

收薩爾達, 今日即日元朗或錦上路交收
tg:nissin03

放
Mario Odyssey $300

屯門天水圍交收

收 牧場物語礦石鎮版
Just dance 2020

放
Luigi 3 $320
Mario Odyssey $300
薩爾達傳說 $340

收
牧場物語 中文版 $300
太鼓達人 $290

將軍澳/坑口/黃大仙交收

收牧場物語 300 元天屯

收 曠野之息
價錢可議

TG:

Pish

放多啦a夢 $300
Or 換礦石鎮

大圍/觀塘/太和 交收

Dark souls remastered 180$

賣

switch主機 (灰色手制)
購自05/2017
有盒有單齊原裝配件
已貼玻璃mon貼
有原廠外攜盒

MHXX
Mario Kart
Pokemon let’s go 比卡超
Snipperclips

以上一套不散賣
$2500

只剩 tsum tsum party & just dance 2020
全部全新未拆
Disney Tsum Tsum festival $360
Just dance 暫不散賣
組合價
Just dance 2020+ Disney Tsum Tsum festival = $680

收有盒八方旅人 $250
綠線/紫線交收

放 Ring Fit Adventure $800
11月左右買，玩左幾次就封塵
尖沙咀/長沙灣交收

收just dance2020，腦力

tg搵左你

放Switch Lite + g gen cross rays (不散賣）
$1500
買左一個月 有單 盒 火牛 保護貼
有意pm

旺角交收

有無人要 全新未開過 tg:homan1232
180$

收splatoon 2 日版 $230

西鐵朗屏站交收

收 薩爾達 曠野之息 $320
Luigi Mansion 3 $320
港島東/九龍灣收

放
放Mario Odyssey $300
放薩爾達傳說 $340

收
收牧場物語 中文版 $300
收太鼓達人 $290

將軍澳/坑口/黃大仙交收

收
健身環 一手二手都可

放 splatoon2(日版）270$
Resident evil 100$

Tg :wrvjyfds

放 紅藍手掣switch (可開心)
連 odyssey + 地底探險
有意pm帶價

放織夢島
想換
八方旅人/DQ11S/Luigi mansion

放
異度神劍2中文有盒 400
收
健身環 全新/二手都可
東鐵綫交收

收
漆彈 美版 $240
Luigi 3 $280
生化4-6 $270
Super Mario Bros deluxe $270

放
薩爾達 曠野之息 冇盒 $290

黃大仙交收

放
麻煩你覆一覆機 等咗你一個星期

放Mario Odyssey $300
將軍澳線/港島線交收

有意請telegram我

收
牧場物語 礦石鎮
Tg:

收
dead or alive 3 scarlet
TG出價thanks

收
overcooked 2 $180
just dance 2020 $290

收
牧場物語 中文版 $290
overcooked 2 $180
overcooked 1+2合集 $250
薩爾達 曠野之息 $290
沙田，大圍，馬鞍山，九龍灣，觀塘，寶琳交收

今日都冇就去買

放
牧場物語 300
八方旅人 280
太鼓 260

收
Pokémon 劍/盾 280
Just dance 2020 280
Super Mario Deluxe 270

天水圍交收

放
異度神劍2中文有盒 400
價錢可議
東鐵綫交收

放埋薩爾達 $360
全要 $720
東鐵綫交收

放
Luigi’s Mansion 3
$320
Tg

只剩最後一隻tsum tsum
不議價

Lol笑左

收
Switch 符文工場中文版 270

收
牧場物語 中文版 $290
overcooked 2 $180
overcooked 1+2合集 $250
super Mario party 320
沙田，大圍，馬鞍山，九龍灣，觀塘，寶琳交收

放
美版 Pokemon 盾 $300

觀塘線 東鐵線 交收

收
overcooked 2 $180
just dance 2020 $290

荃灣線/觀塘線交收

放pokemon 劍

收ring fit
地點就你，自駕黎拎，放假係屋企好悶，四日打爆左隻劍

收
Overcooked 1+2合集
Mario Party

放
Mario odyssey $280
收
八方旅人 $300
沙田/綠線交收

放
漆彈2
$240
風花雪月
$300
Switch 1+2
$220

收zelda breath of the wild

放
Mario Odyssey $290

收
牧場物語 中文版 $300

將軍澳/坑口/黃大仙交收
1-5可灣仔交收

收 mario kart $280

港島/油尖旺交收

收洛克人11 $120
將軍澳綫交收

放 牧場物語 300 八方旅人 280

收
Pokémon 劍/盾 280
Just dance 2020 270
Super Mario Deluxe 270
天水圍交收

放
Just Dance 2020 全新未開封
330 不議價 元天屯交收

小心呢條友
第一次約好交收 臨時話要排隊買口罩 黎唔到 然後話絕不走數
第二次約好第二日夜晚交收 話ot 黎唔到
想約第三次交收 差唔多一日覆機一次 話下個星期日得 既係琴日 然後成個星期無覆機 到琴日都無覆

琴日我喺連登留言 佢偷偷地del 埋chat 最衰無cap 到
呢個佢tg @qazqazwsx TG名Yolo
連登名：Hihi樓主 連登編號：#38346
telegram id: 255655044

唔要你講聲咪得 拖咗我成個半星期

利申 放咗Fitness Boxing 俾佢

收八方旅人$270 九龍區/將軍澳區交收

收
dead or alive 3 scarlet
Zelda
Fitness boxing
TG出價thanks

收 Luigi 3 / mario kart 8 / overcooked 2 / overcooked 1+2

放 splatoon 2 日版 (250)

九龍區交收 紅土城佳

有興趣

Sold

收新版或舊版有盒全套switch
收Ring Fit

請自行帶價聯絡
https//

收
Mario Kart deluex 8 $280
太鼓 $240
Overcooked 1+2 $250

想問下依家switch長電版放二手價應該係幾錢左右？

放
Pokémon 盾 300

收
Super Mario Deluxe 290
星之卡比 250

收Ring Fit

放 Mario Odyssey $270
屯門交收

收luigi $300

巴打放幾多

收switch 請帶價pm

收漆彈2 200

收
Tsum tsum festival
Mario & Sonic At the Olympic Game Tokyo
帶價pm

放 太鼓$250 任記大亂鬥$280

收漆彈（日版）$250

收
overcooked 2 $180
overcooked 1+2 $250

荃灣線/觀塘線交收

2隻game已放

放
Pokémon 盾 $280
天水圍元朗交收
Tg:

求 ring fit

想問問依家細電版收係幾錢??

細電 咪 1700-1800

大電咪 2100- 2200

水貨自己買大電版都係$2600- $2800 起碼全新

唔好同我講好景賣緊 $4000

一年保養要黎托柒 比錢買行 養香港代理班廢人

好多傻Hi 攞個 $4280 全新 話出黎賣 $3000

發撚緊夢

Game 就Zelda / 鬼屋可玩性較高

Mario party / 子孖車個d 低B 野 溝女就啱

講撚完

放
(現貨) 全新Ring fit

其實想買叮噹版農場物語自己玩

賣

舊版 紅藍手制 switch
已貼mon貼 連原廠保護套
Odyssey
Pokemon let’s go 伊貝
地底探險

不散賣

Pm帶價

出咗咁耐依家先買，即係唔急架啦
出面炒到顛撚哂，過咗呢浸先買啦

輕輕一推

放
Mario Odyssey $280

收
牧場物語 中文版 $300

將軍澳/坑口/黃大仙交收
1-5灣仔

真，仲有個ring fit 都炒到上天
乜嘢一手炒過千，二手800.900都大把人要

唔講以為隻game已停產
大佬，玩個時多手汗又要綁住大髀近J/西門位，就算有得洗我都接受唔到

記住隻game 唔炒個時只係600蚊，等下啦

利：$600買入

放:

初音未來Project DIVA MEGA39's (with code)
$340

星期一至五
放工時間九龍灣站交收 或馬鞍山站交收
星期六日另議時間地點

tg:adacyc

想問下有無巴打知香港有無黃店有switch賣？

收 東京奥運 $260 西鐵/東鐵/荃灣線交收

電玩2550

又或者講 未試過停工停學 咁耐 無野做先黎搵機打 同埋親子囉 香港人未停過

呢個價合理？我係諗住買俾人, 無留意開switich

放

splatoon2 -$250
zelda breath of the wild -$250

收
zelda breath of the wild -$250

放 曠野之息 $310， 風花雪月 $300
收Just Dance 2019 $220

地鐵觀塘線或將軍澳線交收

依家叫正常喇

動森機 都2340 喇 （你等到既話）

放 太鼓game連鼓(無盒) $400

親子就玩Party Game啦
Ring Fit唔岩一家大細玩

真係想打機，點都係過咗呢浸先買架啦，除非肯食炒價

放薩爾達織夢島 $270

放switch 1-2 200蚊

賣

舊版 紅藍手制 switch
已貼mon貼 連原廠保護套
Odyssey
Pokemon let’s go 伊貝
地底探險

不散賣

$2500

收switch game
Just dance
Fitness boxing

收
Xenoblade 2 $320
Astral Chain $280

放
pokemon劍 $280

收
薩爾達
Mario Odyssey
Mario Party
Super Mario Deluxe

星期一至五，中環至藍田

放luigi鬼屋 $340 有盒
紫/綠線面交

放pokemon 盾 日版封面
$300
東鐵線優先

收 八方旅人 $300
沙田/綠線交收優先

邊區？

放
mario odyssey 290
交收地點互就

收zelda botw 320
黃大仙MTR交收

收zelda 曠野 $340

今日交收到$350 , 東涌或旺角

Tg: lokzz

收:
Yoshi 耀西 $250
Mario Sonic 奧運 $280
*全部要連盒

價錢可少議, 鑽石山交收

放
Pokémon 盾 280

收
Super Mario Deluxe 290
星之卡比 260

放 符文工場4中文版 $280
大圍 沙田 鑽石山 交收

土瓜環，坑口

收just dance 2020

放
異度神劍2中文有盒 400
東鐵綫交收

放
太鼓達人 遊戲連鼓$640
大亂鬥$300
Marvel Alliance 3 $260
多啦a夢牧場物語$280
Overcooked 2 $150
全要$1500

元朗/天水圍 交收

sor 唔記得加tg

多啦牧場係咪中文？

TG:

放
薩爾達 Breath of the Wild 350
Pokémon 劍 (無盒) 260
NBA 2K20 (無盒) 180
全要 750
佐敦/油麻地 面交

sorry 資料有誤 重新post過

放：太鼓連鼓&棍 $450

收：
Zelda botw $320
八方$300
織夢$200

收兩隻:
Mario Sonic 奧運
東鐵/旺角 $270

收 just dance 2019

放
牧場物語 中文版
Splatoon 2 美版

TG：

收東京奧運mario sonic $280

tg :

放mario party 340

收奧德賽

收
overcooked 2 $180
overcooked 1+2合集 $260

荃灣線/觀塘線交收

收 Luigi $300

放

Mario party $340

地點互就
tg:

放 大亂鬥版本switch 有鋼化Mon貼 連保護包 10個月保養 齊裝 9成8新淨
Only 玩左一兩次$850可連game 有Mario Olympic bomber men Mario party game 可單售

Tg:

850咁平

機3000

推 織夢八方收左

2隻game 全新都係400樓下wo

放
snack world
mhxx
dead cells
全要優先
九龍灣或馬鐵交收

收 全新大亂鬥350
深水埗交收

入二手區收全新？

收
Xenoblade 2 $330
大亂鬥 $290

東鐵線

Xenoblade 2 $330

Xenoblade 2

放:

初音未來Project DIVA MEGA39's (with code)
$330

星期一至五
放工時間九龍灣站交收 或馬鞍山站交收
星期六日另議時間地點

tg:adacyc

收定放

收

收
Mario Odyssey
Mario Party
Super Mario Deluxe

星期一至五，中環至藍田

放 Just Dance 2020 全新未開封
$330 元天屯交易 不議價

Mario party or Mario Olympic 換 大亂鬥or 薩爾達
Tg :

放刺客教條 3 重製版 150

放 Just Dance 2020 全新未開封
$330 就時間地點交易 不議價

隻just dance 2020 有分standard 同 international

Standard amazon 之前賣 $200

Standard 得40隻歌

同 ringfit 一樣 又炒

放
Diablo 3 300
牧場 礦石鎮 320
漫威英雄：終極聯盟3 260
黃埔站交收

收
DQ11S
Yoshi
Dragon dogma

收
mario party 300
mhgu 150
太古/鰂魚涌交收

收東京奧運2020, Luigi Mansion 3, Zelda (荒野）

收漆彈2
12switch
藍田

漆彈 美版

收switch 舊版 最好全齊 地點盡就 有意tg
hats://

放

牧場物語 $300

荃灣區交收

放 Dq11s $280
-------------------------
收 八方旅人 $250

元天屯交收 時間互就

收just dance 2020
觀塘線將軍澳線交收
$300

放
marvel ultimate alliance 3 $200
寶琳交收

收
東京奧運2020
八方旅人 octopath traveller

放mario maker $260 (買左兩個禮拜度好新淨)

荃灣綫荃灣至深水埗交收

TG:

放 goat simulator $100

荃灣綫荃灣至深水埗交收

TG:

收
Xenoblade 2 $330

放織夢島260

收 薩爾達曠野之息 $320
Tg

九龍灣/綠色線交收

平放 火線縱橫 300
屯門 交收

師兄行定日嚟

放
魔界戰記5英文版 200
Snack world 150
Donkey kong 250

多買可小議

放
mario odyssey$300

收
luigi mansion $320

收
3ds Pokemon Ultra Sun/Moon 日版 $250

收
mario party $280
mario kart $280

收
g gen cross ray 300/280 (有/冇code)
太鼓 200
東/馬鐵交收
tg:

中文

收
Just dance 2017 $100
黃色switch lite $900
Mario kart $250
少女射擊$200
Fitness boxing $250

放
二手
Pokemon 劍 $320
漆彈2 英文 $320

全新
Tsum tsum party $360
Just dance 2020 $360
Mario and sonic Olympic $370

快速交收優先 交易多過一隻game 可平

收
overcooked 2 $160
overcooked 1+2 合集 $250
太鼓 $210

放 Luigi Mansion 3 $320

港島線交收

荃灣線/觀塘線交收

收fitness boxing 280
港島線

新版（大電版）/舊版都收 最好全齊
要睇相 謝謝！

收 薩爾達傳說 礦野之息 $320

收just dance2020 全新/2手 $250
地點互就

收
New Super Mario Bros. U Deluxe $300
overcooked 2 $220
overcooked 1+2 合集 $260

放
織夢島 $260

補錢換/另收

DQ11s $280
Astral Chain $280

換game 優先 馬鐵線交收

星之卡比交換mario kart
tg:asdomg

收 夜迴&深夜迴 中文版 $300
觀塘線或將軍澳線交收，價錢可小議，game要連盒
有意pm

收
overcooked 2 $180
overcooked 1+2 合集 $260
太鼓 $210

荃灣線/觀塘線交收

收
New Super Mario Bros. U Deluxe $300
overcooked 2 $220
overcooked 1+2 合集 $260
東鐵線/觀塘線/將軍澳線交收

放switch 初音日版(可中文顯示)連code有盒
350$
紅色線敦站交收

放埋火紋日版冇盒 $300

放
God of war 4 $ 140

錯區，sor😂

放鬼屋3有盒 $340
綠/紫線交收

收二手switch 主機 可連game可唔連 有意帶價pm

tg:

放 Pkm 劍
另礦石鎮換多啦a夢

港島綫 觀塘線 旺角

賣pkm 劍中文 可小貼換巫師中文

Tg: lokzz

收
just dance 2020
$300

我有，但無telegram
你買左未？

收 星之卡比 $260

觀塘線交收

放
Diablo 3 290
牧場 礦石鎮 320
漫威英雄：終極聯盟3 260
黃埔站交收

買左了，thanks 巴打

收 Mario kart $280

放

織夢島 $260
splatoon 2日版 $260

荃灣區交收

ok

收Just Dance 2020

收Just Dance 2020
$300

放
Mario Odyssey $290

收
雙點醫院 中文版 $260
牧場物語 中文版 $300

將軍澳/坑口/黃大仙交收

放全新Ring Fit 自出價 Thanks

巴打你放咩版？幾錢

收mario party
怪物獵人GU

放

Mario party $330

地點互就
Tg:

放 初音 中文板有code 有盒 350$
西鐵線優先

我有日版kkkk99hhhuuu

放switch 初音日版(可中文顯示)連code有盒
350$
火紋冇盒 300$
紅色線佐敦站交收

放
Diablo 3 $250
任天堂明星大亂鬥 $330

放
snack world
mhxx
可換game
馬鐵或九龍灣交收

放
arms

收zelda 曠野之息
大圍站交收

放 Luigi Manson
觀塘線 九龍灣 / 油塘

日版太陽
你想呢

Tsum tsum sold
推po

收 Mario kart $300

$330 唔記得貼幾錢

賣
Pokemon 盾 英文封面

$280
尖沙咀/天水圍交收

賣
二手
波西亞時光 My Time at Portia $180
Pokemon 盾 $300
Just Dance 2020 $320

啟德站交收

賣
GGen Cross Rays $300

我收200
地點盡量就你/到付都得

原來你係收ultra sun...搞錯左...
我就係奇怪點解咁貴都有人買，原來我個隻係普通sun
唔好意思

放二手ringfit
自出價 介意勿買

收
mario party $290
mario kart $290

放
Pokemon 日版封面 盾 $320

收
牧場物語礦石鎮 $280

Fail

放switch mHXX 日版 $120
藍點交收

藍田交收

放 Luigi Manson3 有盒
$340
觀塘線 將軍澳線

放黑色switch 大電版加 ring fit
Switch 有盒，ring fit 無盒
全部有豐澤單
少玩，一月頭買
部機無花無爛
$3000

放
Super Mario deluxe 300
（可換Mario party/牧場物語)
Pokémon let’s go 比卡超 150

收 3ds Pokemon 究極之日 200
收 3ds Pokemon 始源藍寶石 100

放
幻影異聞錄FE 中文版
310 紅綠線交收

放
多啦A夢牧場物語中文 $300

彩虹或北角交收

可換Zelda, Mario Party

收

機戰x

放/換game
Arms

我有

Pmed

收薩爾達曠野之息 連盒$300
將軍澳線/觀塘線交收

Super Mario deluxe hold起

收 switch game
1. Hollow Knight (實體版) $280
2. Darkest dungeon
價錢可議
TG:

收創世小玩家2 $310

收zelda $320
牧場物語$300
八方$300

Mario kart 有盒

換Luigi Manson3

中環站，馬鐵交收

賣
二手
波西亞時光 My Time at Portia $180
Pokemon 盾 $300
Just Dance 2020 $300

啟德站交收

放
mhxx
snack world連紅色劍仔
馬鐵或九龍灣交收

放
薩爾達織夢島 260
寶琳交收

收
overcooked 1+2 合集 $260
太鼓 $210

荃灣線/觀塘線交收

收Just Dance 2020
$300
今天 旺角交收

放 星之卡比
260
荃灣線交收優先

放 灰色switch lite
100%全新
香港行貨 有單有盒
$1250

收
mario party $300
mario kart $300

放switch初音 連code
300

放
Mario Odyssey $300
路易吉鬼屋3 $350

兩隻要哂 $630
屯門、兆康、天水圍西鐵站 或灣仔港鐵站

收 大亂鬥 $320
Tg:

放東京奥運$280/換太鼓

東鐵/西鐵/荃灣線交收

放 Pokemon lets go 連精靈球 比卡超日版
Monster hunter xx
街霸2

價相議
Tg
@lwyxxx

sold

放
mhxx
Snack World連特典劍仔
九龍灣或馬鐵交收，可交換game

放

織夢島 $250

換/收

DQ11s $280
Astral Chain $280

馬鐵線交收

收創世小玩家2

放新just dance 2020
330
可換zelda

推推

放switch 初音日版(可中文顯示)連code有盒
330$
火紋冇盒 300$
紅色線佐敦站交收
or 東鐵沿線交收

收晒thanks

放
寶可夢 盾版 270
薩爾達傳說 荒野之息 300

最好元天屯交收

收
Dragon’s dogma
八方旅人
多啦A夢牧場物語
Yoshi

放 overcook 1+2 $290

放 牧場物語 重聚礦石鎮 300
大圍站交收

放薩爾達傳說 曠野之息 300

放
Luigi Manson 綠帽鬼屋 $320
大埔

收
3ds 日版
x/y+
紅/寶石+
究極太陽/月亮
最好一次過有晒3隻
有意留tg

放

牧場 礦石鎮 320

荃灣線

放
Mario Odessy $320
Pokemon Let’s Go 皮卡超 $150
紅色線交收

收mario party
報價
將軍澳線 觀塘線

收
splatoon 2 日版 $230

收switch 可連game 請帶價

放
mario odyssey$300

收逆轉裁判
留tg pls

放 全新新game未開封 侍道外傳刀神 成本價$320。 大亂鬥 $320 。 （一齊買優先）

地鐡港島線或將軍澳線交收

放機戰T. $220

留Tg

放
漆彈2 日版
Switch 1+2
$460 不散放
屯元天交收

收Zelda荒野之息
風花雪月

大圍站交收

收
Just Dance 2020 $300

@added

賣左未? 有無盒

多啦a夢換礦石鎮
大圍

收
switch主機一部自用。

收
Pokemon 劍/盾 $250

元朗mtr

收mario party 連盒
報價
將軍澳線 觀塘線

想問 Just dance 2020 港版美版有咩分別

放 刺客教條3重製版 150
放 礦石鎮中文版 300

放 Pokémon盾 270

放東京奥運2020(不是mario) $270

東鐵/西鐵/荃灣線交收

美版少左8隻歌

放g gen cross ray 中文 無code
370

香港仔平10蚊

Tg:dsoa24

賣 Luigi Mansion 3, $320
星期三/五晚 兆康或沙田交收

放
Diablo 3 270
牧場 礦石鎮 320
漫威英雄：終極聯盟3 260
黃埔站交收

收
just dance 2020 $300
witcher 3 $300

沙田至藍田交收

收 two point hospital 中文版

放
礦石鎮 320
薩爾達 300
另收
mario tennis 250

收 two point hospital $250

已經賣出

另收大神 $120

收 two point hospital

收
八方旅人
風花雪月
fitness boxing
$280

荔景站 香港站

Text 左你

放

太鼓之達人連棍 $250

收

牧場物語礦石鎮 $300
可加錢換

荃灣交收

tg

放 mario cart HKD 320

想收多隻fitness boxing比女朋友

放2手switch 唔係大電
仲有半年保養 $2200

放Mario Bros.U Deluxe（$270連盒） /可換（最好）：
符文工廠4/Mario Party （連盒）

Tg:

收 two points hospital $290 東涌/荃灣/觀塘/港島/將軍澳線交收 地點互就

收 overcooked 1+2 $280
價錢可以再傾
tg:

收 大腿練金工房
自出價

放splatoon 2 日版 310
可換Luigi

收 LUIGI'S MANSION 3 $300
頌富交收

[全新][未開封]

Just Dance 2020 $320
Civilization VI文明帝國6 $200
Carnival Games 體感嘉年華 $210

全要可議
綠色線交收

收太鼓$220

放 just dance 2019

放
pokemon盾 280$
pokemon 拳 220$
lego 旋風忍者 160$

加錢換/ 收
路易吉洋樓3 280$

放全新日版
薩爾達 曠野之息 $380

收 Mario kart $300
收 符文工廠 4 $250

收
Yoshi
創世小玩家2

賣黑色有保養有盒switch lite $ 1100

放東京奥運2020 (not mario)
$270
東鐵/西鐵/荃灣線交收

放 diablo 3
$250

收
Just dance 2017 $100
黃色switch lite $950
Mario kart $250
少女射擊$200
Fitness boxing $250

放
全新
Tsum tsum party
Just dance 2020
體感嘉年華 carnival games
西鐵/港島/綠線交收

賣

舊版 紅藍手制 switch 未過保養
有單有盒 連兩game 2400$

收two point hospital 地點互就

放
薩爾達 BOTW 330
深淵狂獵 240
just dance 2107 190
紅綠線交收

收
Champion Jockey Special (270)
九龍較佳
TG:

收 diablo 3
$150

放大亂鬥
元朗交收
320

放 路易吉洋樓3 (鬼屋3)
天水圍交收 (頌富佳） 330

放
織夢島 280

收
八方旅人 260
DQ11S 260

放
全新 just dance 2020 $300
旺角至將軍澳交收

收薩爾達曠野之息 連盒$300
西鐵線/金鐘站交收

收 Mario kart 300
蕯爾達傳說 300
可用星之卡比交換

放
牧場物語礦石鎮(中文) 320
Pokemon 劍(日版) 300
Mario Odyssey(無盒) 280
850全走

佐敦/油麻地/中環/上環 面交

收薩爾達曠野之息 連盒$300
屯天元交收

收遊戲王 連盒 價錢可議
綠線/馬鐵線/東鐵線可交收

收太鼓 game連hori 鼓

$500

收 NS dead cells $150

收 just dance 2019 $280

收大亂鬥 $300
沙田/旺角/九龍灣將軍澳交收

放
薩爾達 織夢島 280
薩爾達 曠野之息 340
pokemon 日盾 300

推，推

放pokemon 盾 270

收薩爾達 BOTW 320

tg

收switch 請帶價tg

放東鐵奥運(非mario) $260

收 switch
Two Point Hospital $260

Tg: mrdaidoy

旺角交收

收Luigi Mansion 3 $280

收
Fitness boxing 250
Zelda 300

收Super Mario Party
300
限西鐵線

放行貨初音maga39有code有盒
$320
屯天元，mk面交

放
PKM劍
$300

換/收
風花雪月
fitness boxing
$300

荔景站 香港站

風花雪月換大亂鬥

收switch
Tg:

收
Two point Hospital $260
啟德站交收
價錢地點可議

收fitness boxing

Sold out🙏🏻

收Joy Con
帶顏色 價錢搵我

放
牧場 礦石鎮 320
泡泡龍 250

收
塊魂 100
Just dance 18 120

北區交收

放
街霸30週年合集 $210

收

DQ 11 中文版或日文版 $250
旺角或夜晚屯門交收

放 Super Mario Odessy $300

放

牧場 礦石鎮 310

荃灣線

放
Mario Odyssey $300
Luigi 3 $320(可用礦石鎮換）

收
牧場物語 中文版 $300

坑口/黃大仙/灣仔交收

.

牧場物語 270
東京奧運 240

可(加錢)換botw

平日藍色線收工時間交收，可以互就
tg : chu411

放switch 初音日版(可中文顯示)連code有盒
300$
火紋冇盒 300$
紅色線佐敦站交收
or 東鐵沿線交收

放
PKM盾
$290

有意PM

收mario party
帶價

push

收大亂鬥
收Arms
收龍之信條
收織夢島

收two point hospital
250

北區交收 （最好）

放 MARIO kart 320

沙田/大圍較好

放

多拉a夢牧場物語 300

收

lego switch game

放 Luigi 3 $300
可換 Mario Party

九龍區 交收最好

風花雪月or two point hospital 換大亂鬥

放 luigi3 mansion $320
可換薩爾達 荒野之息
綠紫綠交收

放
G Gen 火線縱橫(有code) 350
Mario Party 350
Astral chain 300
Pokemon 劍(日版) 300
Mario Odyssey(無盒) 280
1500全走

佐敦/油麻地/中環/上環 面交

放行貨初音mega39有code有盒
$320
屯天元，mk面交

收:
Mario Party $ 280
符文工廠4 $250

收 switch
Two Point Hospital $260

Tg: mrdaidoy

旺角/調景嶺交收

放Mario tennis （中文）+ 薩爾達傳說 織夢島 （320+280） 600=2

另收新版switch

推一推

收
splatoon 2 日版 $250
巫師 3：狂獵 自帶價

放 Astral Chain $200

收 曠野之息 $300

580=2 謝謝 ！

放孖車 $300
屯門交收

放 多啦A夢 牧場 $280
文明6 $150
Mario Kart $300
Monster hunter xx $150
交收地點互就

收太鼓 game連hori 鼓

$550

Pizh

放
DEAD BY DAYLIGHT
$210

放 八方旅人 $290
或換 牧場物語 礦石鎮

元朗交收

收
Pokemon 劍
Overcooked 1+2合集
Mario Party

收魔女

放

牧場 礦石鎮 310

放 two point hospital 雙點醫院$280

可以換八方旅人or 風花雪月

紅線交收

叮噹換Minecraft
紫線優先 其他再傾
tg：

收Fifa 2018/19
2K 18/19
塊魂

放Mario 奧運會 美版 330
灣仔/屯門

全新未開

風花雪月/雙點醫院

換

大亂鬥/八方旅人

加我

放

薩爾達 織夢島 日版 $280
luigi 鬼屋 日版 $300

綠色線交收

check pm

放行貨初音mega39有code有盒
$290
屯天元，mk面交

收大神 $120
two point hospital $280

放
薩爾達 織夢島 280
薩爾達 曠野之息 320
pokemon 日盾 280

放
Diablo 3 260
牧場 礦石鎮 310
漫威英雄：終極聯盟3 250
黃埔站交收

收

Just Dance $220
荔枝/ 油尖旺交收

放 八方旅人 $290
或+$20換 牧場物語 礦石鎮

元朗交收

放
G Gen 火線縱橫(有code) 350
Mario Party 340
Astral chain 280
Pokemon 劍(日版) 290
Mario Odyssey(無盒) 270
1500全走

佐敦/油麻地/中環/上環 面交

放Mario kart 8 320
織夢島 260
不散 東鐵線 旺角 油麻地

另收switch 最多全齊 謝謝

收Luigi Mansion 3 $300

放
多拉a夢牧場物語 300
收
ego switch game

放 全新Overcooked 1+2 $310

收 符文4 $290

已收，thanks

放G Gen 火線縱橫 $320

收 two point hospital $280

收
mario odyssey
mario kart
風花雪月
薩爾達 曠野之息

收太鼓 $300
觀塘交收

push

放織夢島 280

放
日版 pokemon 盾 280
Zelda breath of the wild 300
Mario + rabbit battle kingdom 230

港島線 中環至太古
炮台山交收（唔一定要地鐵站）每隻減30

放Mario kart 8 320
織夢島 中文版 260
東鐵線 旺角 油麻地

放Mario kart 孖車 $300
屯門交收

放
小龍咖啡館 $100

收 just dance 2020
觀塘 / 九龍灣交收

有just dance，請留tg

放luigi mansion 3 330
觀塘/九龍塘/樂富/太子/旺角

放
Mario Odyssey $300

收
雙點醫院 $280

坑口/黃大仙/將軍澳/灣仔交收

收大亂鬥 $300
可換風花雪月/雙點醫院

放Nintendo Switch (電池持續時間加長型號)

朋友送，冇單有盒，齊配件(冇用過)，行貨

14/12/2019 買，跟機太鼓game。玩咗幾場太鼓就冇點過。

連game 價3000

放G Gen 火線縱橫 $320
冇code

有一部全新未玩過 抽獎禮物

新版 電量加強 版 （未用過） 香港行貨

放
Nintendo Switch 2017年首發版
九成新 無乜點玩 無盒 其他配件齊
送黑色機套 已痴mon貼
$2000

Mario Odyssey $300
大亂鬥 $310
多拉A夢牧場物語 300
splatoon 2 $280
全走 $1100

只限港島線
tg:

放風花雪月 $300 / 換大亂鬥/初音 綠紫線交收

放
Mario Olympics 300
九龍灣至寶琳交收

收太鼓 game連hori 鼓

$620

Game:$280

收 風花雪月 $300
紅色線最好

放just dance 2020 $300
港島線 西鐵線交收

收路易吉洋樓3 中文版 300$

放
曠野之息310
大亂鬥 300
薩爾達無雙 240
八方旅人 290
紅磡旺角尖沙咀堅尼地城交收

放 太鼓 $280

Tg
d7popo

地點可議

唔換都得
叮噹放$230
紫綠線交收
tg：

收符文4 $290
天水圍/元朗交收

收

創世小玩家2
八方旅人
大亂鬥

放牧場物語 $320
或 換鬼屋3
觀塘/將軍澳/港島線 時間地點互就

Tg:

收fitness boxing/Zelda
港版更佳

點解？鐘意比錢藍店賺？

咩版都會出中文

放Mario Odyssey
$280
紅線交收
tg: lihkgns

收two point hospital

放
全新未開 Switch 火焰之紋章 風花雪月 限定版 行貨 Fódlan Collection
$570

放 G Gen Cross Rays $340

屯門西鐵、港島線 交收

放
全新未拆Just Dance 2020
Snack World連特典劍仔
MHGU
馬鐵或九龍灣交收

收 牧場物語重聚礦石鎮 $300

屯、紅藍綠 黨鐵線都可
謝謝

放Mario kart 8 + 織夢島 中文版 550（300+250）不散 油麻地 旺角 東鐵線

放
馬利奧 柯得屎 $300

收
雙點醫院 $280

坑口/黃大仙/將軍澳/灣仔交收

放
路易吉洋樓3 $320
寶琳

收 two point hospital $280
或用任天堂明星大亂鬥換
Tg:

放Marvel 3

收大亂鬥
收Arms
收龍之信條
收織夢島

收
異度神劍 2 $330

東鐵線

放
Diablo 3 $240

收
大富翁 Monopoly

收
路易吉洋樓3 $280
Mario Bros U deluxe $280

沙田/大圍/九龍塘

收
human fall down

放 just dance 2020 $300
港島線/ 綠線/旺角

放g gen cross ray 320
屯元天交收

放ringfit加switch大亂鬥主機
唔係好知依家咩價，tg我可議
葵芳，青衣，紅色線交收都得

放風花雪月300 可換路易鬼屋3/g gen

放礦石鎮 $310
可換pkm盾（日版）

要12號或打後交收
粉嶺上水/旺角

放Marvel 3
放巨人2

收大亂鬥
收Arms
收龍之信條
收織夢島
收巨人 Final battle

收G Gen Cross Ray 連code
收 Pokemon 盾

Tg:

[quote]放
路易吉洋樓3 $320

放 八方旅人 $280
或換 DQ11

TG:

九龍全區/將軍澳

收Fit ring $850
將軍澳交收

收
雙點醫院 $280
witcher 3 $290

賣
三國志13加強版 $290
沙田至藍田交收

放
Zelda

收 異度神劍2

收

Xenoblade 2 330
八方旅人 250
創世小玩家2 300

多放可議

放 switch 新版 電量加強版 紅藍版 有單 （2020年1月中先買） 保養到 2021 年 1月 帶價pm

另放 just dance 2020
Mario kart 8 中文版
Mario deluxe bro 中文版
不散 850

部機係香港行貨 唔係日本水貨！

機己hold
淨放game

Mario kart 8 300
Mario deluxe bro 300
Just dance 270 可換two point hospital
不散 850

收
路易吉洋樓3 $280
Mario Bros U deluxe $280

大圍/九龍塘/太子
時間就你

放
mario odyssey $280

可換/收
two point hospital 280
luigi mansion 3 280

大圍/沙田/綠色線

放
全新冇拆Just Dance 2020
Snack World連特典劍仔
MHGU
馬鐵或九龍灣站交收

放勇者鬥惡龍11S $280

觀塘

收
Mario Bros U deluxe 280
上水至大埔交收

收two point hospital $280

收 overcooked 1+2 $260
價錢可以再傾

tg:

放
Switch 電量加長版 黑色 行貨 冇單有盒 齊配件 上年12月14號買 99%新 冇玩過咁濟 連太鼓game 一隻

唔知市價，可自岀pm我，thx

放 泡泡龍4 230
放 妖怪手錶4++有幣 360

只能土瓜灣交收、以外免問

放異度神劍2 $370
織夢島250

放 Mario kart 8中文版+ Mario bro U deluxe
兩隻600

放
Switch 電量加長版 行貨 有單有盒 齊配件 上年11月尾買 連pokemon 盾 一隻

pm 價錢

賣pokemon 盾行版 270
黃大仙/樂富交收

收 Mario Odyssey 260

收機戰T+東京奧運 $500/ $250 each

放xenoblade 2 + 黃金之國 550

放日版 pkm 劍 280

放 機戰V $250
葵芳,青衣同紅色線交收

放東京奥運(非mario) $260

東鐵/西鐵/荃灣線交收

放
Mario Ace (Tennis) 310
最好綠線交收

收風花雪月280
最好藍紫線

@hkgtele

幫pkm 劍 + fifa 20 兩隻500$

單隻 $280 / $ 250

賣**

賣三個志13加強版 $300
屯門交收

放Mario bro deluxe U 290

收
Luigi Mansion 3路易吉洋樓 中文版$280
Witcher 3中文版$330
創世小玩家2 $300

大圍/九龍塘/太子
時間就你

放
Nintendo Switch 2017年首發版
九成新 無乜點玩 無盒 其他配件齊
送黑色機套 已痴mon貼
$2000

Mario Odyssey $300
splatoon 2 $280

只限港島線
tg:

收
Super Mario Maker 2
Luigi Mansion 3路易吉洋樓 中文版

可換
任天堂明星大亂鬥
瑪利歐& 索尼克AT 2020東京奧運
全部有盒

放
日版Pokemon 劍 $280
日版 Pokemon 盾 $280
要哂劍盾 $520

Hello Neighbour $200

tg:

收Just Dance 2020
$300
屯元天 交收

放 全新美版Just Dance 2020
$300
荔枝角 至杏花邨沿線交收

放異度神劍2 $370
織夢島230

收

八方旅人 250
xenoblade 2 330
創世小玩家2 330

可小議

收
雙點醫院 $280
witcher 3 $300

沙田至藍田交收

放 新淨 switch 新版 電量加強版 ［香港行貨］ 紅藍機
有單 購自上年11月 保到今年11月

有意Tg pm 最好帶價

收overcook 1+2 HKD260

收
風花雪月 $300

觀塘線

本身已貼mon 貼 再送另外一張mon貼 （80$） 再加 機套（150） 左右

收 Mario Odyssey 270
Mario Kart 250

收fitness boxing 280

放東京奥運2020 $250
東鐵/西鐵/荃灣線交收

放全新Daemon x machine $340
只限深水埗地鐵站

放
Luigi mansion $300
礦石鎮 $300
Rollercoaster tycoon $220
朗屏交收

可換雙點醫院

放
風花雪月 $280
Bomberman $150
火紋無雙 $220
蒼藍雷霆 $220
Snavk world$150
異度神劍2+黃金之國$550
Mario odyssey $280
勇者鬥惡龍 11 $280
異界鎖鏈 $280

多要快交收優先 荃灣西交收

收
Witcher 3 中文版 $330
創世小玩家2 中文版 $300

大圍/九龍塘/太子
時間就你